我地係眾籌出血今日係旺角擺街站的手足

眾籌出書同埋轉贈現金券兩個post都係我地開的

兩位義工話岩岩見到兩個警察行bid見到影左相 15分鐘後見到警車 安全起見走左先

今日安全同天氣關係唔會再擺街站 岩岩情況亂所以無即時落呢個決定

義工話返轉頭見到仲有好多人係個到等近 如果係個到/附近的請通知其他日今日因為警方關係唔會再擺
我地唔想見到大家係到白等

後日見

唔好意思

標題打錯左 出書*

請廣傳 我地唔想浪費各位善心人士的寶貴時間

人手置頂

後日都係天橋？
未放工今日去唔到

其他人

暫定係 我地改的會再update 大家 唔好意思

推阿

推推推推

提提佢地今日唔再擺 後日先擺 求下各位[

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我家樓下點可以唔支持
推

幫手如果見到旺角東天橋近moko (痴住 五大訴求) 個到有人企係到等的通知聲佢地 唔該你

人手置頂 唔該附近手足幫幫手

情港比較亂TG FB更新慢左 唔好意思

唔該係附近的手足如果見到旺角東天橋近moko (痴住 五大訴求) 個到有人企係到等捐券的話通知聲佢地
安全起見,我地今日唔再擺街站 唔該你

後日繼續, 如果地點有變我地會再通知大家

推

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

推到散晒水為止

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

星期四再見

借個位 唔該大家幫手傳開去

我地係眾籌出書今日係旺角東天橋擺街站的手足

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

星期四再見

推到散晒水為止